od-brazil-eletronic-documents
===
Repositório com módulos para implementar todas as funcionalidades de NFe
Versão 3.1

Serviço | Status
------------ | -------------
Transmissão de NF-E | Done
Transmissão NF-E de compra | Done
Impressão do Danfe | Done
Envio do danfe e xml por email | Done
Inutilização | Done
Cancelamento | Done
Consulta de Chave | Done
Consulta Cadastro | Done
Carta de Correção | Done
MDF-E | Done
Importação do XML de compra | In Progress
NFC-E | In Progress
CT-E | TODO